輕快的旋律被打字機的咔嗒聲打斷，迪倫在敲擊歌詞，抽著煙，和經紀人阿爾伯特·格羅斯曼(Albert Grossman)聊天。 《鮑勃·迪倫的雙重生活》是對這位變形天才早年生活的權威描述 
 我父親90歲的時候有了這臺打字機，他總是有一條絲帶。 與吉姆·克萊默一起大賺一筆，尤金·羅賓遜，2021年2月1日 
 謎機的發明者阿瑟·舍比烏斯(Arthur Scherbius)建造了一個看起來像打字機的近親的東西。 黑客在網絡安全的薄弱環節上茁壯成長:人們|Gershom Gorenberg | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 在他職業生涯的早期，他使用的是盲文打字機，但他花了幾十年的時間與速記員一起工作，口述他在腦海中寫下的頁碼並大聲修改出來——總共數百萬字，涵蓋27本書。 韋德·梅塔的不朽自傳探索了他在印度的生活，他於2021年1月12日去世，享年86歲 
 甚至在他畢業之前，他就在專員辦公室找到了一份工作，1889年被聘為“速記員和打字機”。 “《普里蒂》是好萊塢最具爭議的電影之一。 見見它的華盛頓撰稿人。 約翰·凱利2021年1月11日|華盛頓郵報 
 在薩姆去上州的時候，找工作只需要一臺打字機、一些紙張和分類廣告。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 今年聖誕節好萊塢最受歡迎的禮物是一臺打字機。 好萊塢即將到來的災難故事|道格·麥金太爾| 2014年12月17日|每日野獸 
 盒子不是按字母順序排列的，印刷工人學習盒子就像學習打字機鍵盤一樣。 堆疊:H.L.門肯在1904年巴爾的摩大火上 門肯| 2014年10月4日|每日野獸 
 Arbor House要付給Leonard 300萬買怪胎迪基，現在打字機裡的那個，還有之後的那個。 愛爾莫爾·倫納德的成名致富之路|邁克·盧皮卡| 2014年9月13日|每日野獸 
 稍深一點，一個男人獨自坐在一張桌子旁，拿著一臺打字機——《失蹤的記者》。 藝術家Jason deCaires Taylor的水下雕塑是海洋的風景Justin Jones 2014年4月7日每日野獸 
 我剛才來過這裡，沒人應門，儘管我一直能聽到打字機發出噠噠噠的聲音。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 因為這是休假周，她讓傑西先去處理一些事情，而自己則埋頭打字。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 副官和士官漲紅了臉; 女兵們的手指飛快地按在打字機的鍵上。 大Potlatch暴動|艾倫金朗 
 我的打字機嘩啦嘩啦的聲音整天塞進她漂亮的耳朵裡，即使天很黑，她也知道我是誰。 破壞者隊弗朗西斯·林德 
 Isal-ub (sal-úba) ang hapin sa makinilya，把打字機蓋上。 《Cebuano Visayan字典》|約翰·沃爾夫